昨日晚餐 終於食菜。。。

聽你地話

搶1

呀桐

多吃菜身體健康

冇飯冇麵?

好想同你食飯

無呀，食嗰陣唔肚餓，但夜啲餓到瞓唔著

弘，幾時呀

個湯應該幾好味

我無飲到呀
反而杯水蜜桃烏龍好好飲

乖

擒子琴晚食咗個素菜邊爐

你其實係咪裝咗bot?

好健康

中女係饑渴啲 正常嘅

吉妹又食外賣

Michele午安
今晚繼續食菜

好過琴日

吉 今晚有屎屎屙了

擒仔，超正健康邊爐呀
想食哂啲芋絲

牙欣唔夠忠實

咁樣話我

Me 有時都會幫襯素食餐廳

潮熱失眠

呀燕幾時煮比我吃呀

公主，但無乜肉食唔夠飽

蘭，我天天都有得屙的

你唔夠呀桐忠實

淨雲吞？做咩冇麵底

Go together ho mo?

好的開始

紹菜豬肉餃
因為買嗰陣唔覺得餓

是的，一切從菜開始。

最好買菜自己烚，蒸就最唔失營養
買最少三種唔同顔色菜，每樣買少少
每餐攞少少煮

很健康
嚟緊真係要注意下飲食，我都覺得自己咁食法好易有病

我痾緊屎

我食緊lunch。。。

咁很好！

三色豆

好啊 你想點約？

食啲營養補充品 我日日都食一粒綜合維他命

個八婆肯定出術

pmed

可摸耳介紹雞下食邊隻呀

可能三色豆就係咁原意

最好唔好
除非需要 醫生建議 維他命盡量從食物中吸收

真係要食補給品就食你缺乏果種維他命，身體唔缺乏就唔應該補充

Tg?

我食開DHC 一日一粒

單一隻劑量太高啦 食到生癌 綜合每樣少少 唔會超標
不過呢啲都係心理作用多 但我覺得都有少少效

射射